---
title: Politische Bündnissen und Demos
menu: politisches
image_align: right
published: true
---

## Politische Bündnissen und Demos

Eine Demo, welche von AkTIERismus organisiert wurde, hat sich foodsharing in Form von einem Redebeitrag und einer öffentlichen großen
Fairteilung engagiert.